其實話戒牛熊就好似戒打飛機

我好相信大dodo好快會回歸